盧偉聽你含撚啦～

你老母，講到咁撚details，我以為講緊市民同埋啲示威者點受傷，原來仲係講緊班狗，含家剷！開槍打學生又唔見你講下，屌你老母！

聽到好想打爆個mon

含L

睇嚟我哋一定要放幾個人嘅血先至令佢哋知道咩叫做 有錯認錯

一個都唔好放過

我覺得佢地黑警都戇撚九嘅，死都要話射中膊頭
你唔再講位置，或講左邊上身都仲好啲，無咁戇九，少多樣野吊你

正白撚痴加無良知

唔會再聽佢地講廢話
我呢世都唔會原諒呢班殺人兇手

有冇人知道佢個仔叫咩名 佢今年應該23歲